解放軍香港演練，震懾暴徒。

我真係好驚，你呢